{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002057474?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 은혜당 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、チェックインは23:00まで可能で、その後は入室できません。 未成年者の場合、入室可否は各提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報が事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室人数が基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金が発生します。 また、ペットはお連れ様可能で、ただし騒いだり、邪悪だったり、10kg以上の大型犬はお断りしております。 ペット1匹当たり追加料金があり、超過人数につき1日25,000ウォンが追加されます。 庭、駐車場、バーベキュー場などの付帯施設や盈徳日の出公園、メタセコイア林道、コレブル海水浴場などの周辺名所や、イェジュ石釜飯定食、畜産港刺身屋、ウソンホ居酒屋などの周辺グルメ店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは23:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは23:00まで可能です。その後は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は各提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が事情により変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室情報が事情により随時変更される場合がありますが、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室人数が基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数が基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "はい、ペットは連れて行けます。ただし、騒いだり邪悪だったりするペットや10kg以上の大型犬はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ペットの追加料金はありますか？",
            "answer": "ペット1匹当たり追加料金があり、超過人数につき1日25,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "近くには盈徳日の出公園やメタセコイア林道、コレブル海水浴場などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどんなグルメ店がありますか？",
            "answer": "近くにはイェジュ石釜飯定食や畜産港刺身屋、ウソンホ居酒屋などのグルメ店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 513
    }
}